42歲天水圍男教師涉非禮15歲女生被捕 保釋期間照返學

天水圍順德聯誼總會翁祐中學一名42歲男教師，涉嫌非禮一名15歲女學生，包括在醫療室撫摸女生腰部，傳性暗示訊息給女生，要她替其「JJ」（手淫），並以補習英文為名，邀女生到其家中，期間談及性話題。警方證實今年5月接獲報案，涉案男教師同月被拘捕，涉非禮及不誠實醫用電腦，目前保釋候查。《蘋果》獲悉，涉事男教師目前仍然在該校任職，跟女生身處同一校園。

《蘋果》接獲署名「一群不平（則）鳴的師生」的投訴信件，揭發翁祐中學有教師捲入校園風化案。信件指出，事發於今年5月，一名當時就讀中三的女學生向班主任表示，受校內一名男教師性騷擾，該教師當時身兼訓導主任職務。女學生指出，男教師以補習英文為名接近及騷擾，包括藉此跟女生展開網聊、Whatsapp及邀請到教師家中作客。

警方證實，在今年5月12日接獲一政府部門轉介，懷疑一名15歲女童被人非禮，案件交由新界北總區重案組跟進。警方經調查後，於5月16日在元朗區拘捕一名42歲男子，涉嫌非禮及有犯罪或不誠實意圖而取用電腦，該名男子已獲准保釋候查，須於10月上旬向警方報到。

邊個裁判官咁撚仆街

點解唔開名既, 最少都俾個姓啦

俾佢教過

是許老師嗎？

母校，邊個

估唔到菜頭走咗就變成咁

支那老師

//目前保釋候查。《蘋果》獲悉，涉事男教師目前仍然在該校任職，跟女生身處同一校園。//

咁都得

許
奶共教畜

Mmnm mmnim

勞資糾紛

民

More

旻喎

照返學啫, 又唔係照犯案, 有乜撚問題？

識玩 學生妹

光頭仔？

唔係好明囉，天水圍有架空路牌去深圳灣，點解要指示埋深圳地方，真係有病

峰

[url]John 許旻峰 秘書 9656 5265
???[/url]

該教師當時身兼訓導主任職務

一日未定罪，一日都係清白

仲係疑犯就開名，如果他朝證實係無奈嘅話
你哋有邊個會記得出嚟幫佢挽回名譽

許旻鋒
山字邊定金字邊

google 搜尋結果：

訓導主任
副訓導主任
成員

撚狗

估唔到呢度有咁多YYC

許蛇

係許sir啊.

近排係學校已經潛左水.

許蛇有福田XY唔去 食學生妹 識食

自己仲好意思返學校

推

許旻峰

鋒呀

一日未定罪，一日都係清白

]

清你老母咩 有殺過無放過 就算真係無辜關我撚事咩

但有呢啲官司都仲係同一個校園 咩料

個校長發緊夢？

可能許 Sir 鏈住校長春袋

又係一班死教畜

咁如果定罪之前佢再強姦你老母又得唔得？

呢個時期應停薪留職，等判左再算

一生為奴

許蛇驚到賴屎

個女仔敢自己上阿sir屋企，膽都唔細
一隻手拍唔響

15歲學生妹

光頭副校都冇事（事後自己辭職）

即係校長一早知，但冇停課
一定要投訴到校長都冇得撈

一上報紙就即刻拎走訓導個名
擺明係想忍瞞
一定要搞大佢

間學校已經 delete 哂有許 sir 名既文件

校長唔將非禮學生既老師停職
個仆街校長係唔係有份呀

許sir? 唔信佢咁做

色情犯罪好多時判刑之後無論有冇坐監
重犯既機會都相當大

出唔出糧？

有罪假定？

15歲學生妹點忍

未定罪點解停薪？

要停職咪要停薪囉
佢有冇犯罪唔係校長同埋報章話事喎
校長要求佢停職係好合理
但一日未判一日都只係疑犯
咁撚快就做哂網絡判官抵你哋成日炒車

拉得即係有合理懷疑，唔係協助調查
教育局就要佢停職
係呢單野個校長食左豹子膽，夠薑保條咸濕佬

香港中小學校長一向覺得自己凌駕法律

衰風化但係放三個月 paid sick leave, 個個月唔駛做都有從萬蚊，可以去瘋狂屌西

呢單一定要拖埋佢落水
分分鐘有其他野唔見得光比許Sir 鏈住春袋先夠膽唔停職，同埋臨死前清埋儲落既 120日 sick leave

未審先判？

仆街冇畢業生架呢間野 仲未有圖既

學校既法例就係話被告同埋被查就已經夠停職

呢個許Sir 後台可能同碌鳩一樣咁硬
學校即刻 Delete 哂有佢名既文件同相
訓導主任亂打英文字代替許 Sir 個名

呢個有個同名既人都上過法庭做證人，星島同頭條本身有佢同老婆相，但當風化新聞出街後已經兩份報紙都已經睇唔返相，根據消息人士透露，許 sir 極端愛國，唔知係唔係星島放水

呢d咁常接觸到細路既工無理由唔停職

所以校長都應該仆街死
容許衰風化被捕老師仲接觸到學生

仲癲撚過之前搞好多學生妹之後返學爆D學生妹身份，搞到班學生妹老母唔敢比個女出庭，最後認罪差唔多即放既顏寶齡中學李振華，呢單又係校長隻眼開隻眼閉，唔知係唔係有份食呢

之前搞好多學生妹個李振華都話D 臭雞學生妹自己自願比佢屌，搞唔掂男女關係先衰

呢個仆街直頭係比受害人告非禮，都可以唔停職，翁佑校長好波

校長有野唔見得光

中年男人呢家野，唔係錢銀就女人

其實幫自己學生補習已經犯左防止賄賂條例

竟然有人覺得唔洗停職
陣間發難姦撚左條女邊個負責任？

或者唱條女淫蕩，係人都上得

所有教師都犯法，學校經常要幫學生補課

補習同補課都唔識分，快D捐返入老豆個西同老母條撚度啦，衝出黎柒

捐你老母個西

你好似同個校長有仇咁

Google頭條日報

可能係對家

許SIR 夠愛國呀
梗係睇唔返啦

拎碌鳩鞭打塊面

你AV入腦

點解咁多post話佢愛國

yyc師兄弟出哂嚟
估唔到許蛇一世英明

搵人番fb key word啦 仲會搵到幾張

唔錯喔，我系女都

不過人地未判，樓上小心俾人告

咁撚樣衰唔怪得食唔到學生妹啦

舊生路過

巴打有冇許Sir 黑幕爆

估唔到許蛇以前係菜頭頭馬，而家紀思輝上位之後淪落到咁

嘩 過左十年 d呀蛇仲係哂到

為人師表成日係啲揸車群組hi auntie
以前好似做警察 好似

唔怪得幾個月前開始佢成個Facebook剷左

極端愛國已經係死罪

又係死差佬
狗改不了吃屎

都係聽人講咋 唔肯定
不過諗起佢以前日日走上台講紀律

你有無圖先？

你有無佢係FB Hi auntie圖先？

無啦 好耐既事

有無俾佢教過？

冇 但中一中二果陣成日有野衰
都係要聽佢廢嗡咁

許旻鋒你都有今日喇

之前都見過佢同mk學生打交

作得就作？圖呢？又無講內情，搵鬼信。

最好咩都有圖啦大佬

咁都起碼講下單野啦，只係話見到打交。人地話見到你叫雞又唔通係真？

學生唔會識寫鬼信，會直接上網講
寫得鬼信一定係大人，估計係同事，證明佢人緣唔好
署名寫錯字，估計呢個同事中文唔叻，可能係英文系
呢條咸蟲教英文，即係比自己科組同事搞，翁祐之前 band 2 尾，個咸蟲既年代入到職做訓導，估計英文都係廢個批，比人搞估計係成日用老屎忽身份搞新仔

咩署名寫錯字？